流行曲創作同編曲課程 邊到學好

自己有少少鋼琴音樂底 識聽流行曲之後彈返出黎

但去到呢個層面就有d kick住 有d概念但又無乜方向自己研究有時又無動力

做左幾年野 始終想學呢方面既野
坊間見有d又純sell名氣 有d又唔知係咪堅料
想問下有無ching有好推介thx

你有無自己作品？放一段上嚟聽下。

相信巴打對呢行好有興趣，如果有信心可以試下直接加入娛樂公司度跟下師父學，報課程其實都係學用software同機械比較實用，學音樂寫曲呢啲真係實際經驗比較重要。

邊到有師父跟呢？ 我都想跟

工聯會

工聯會真係好平 但未點試過佢d野 質素都唔差？

純自己創作既未有 黎緊打算想試下
直接加入好似有d難度咁software同機械都係其中想學既一環 自學好似學得好雜亂

你最終目標係想做咩音樂先

冇樂理知識都想學係咪收得皮

有冇錢先？叫華晨宇教你
頂級導師

慳番d錢好過 走去玩音樂 仲要係香港

主要可以有技術同能力嘗試作出唔同風格既歌 用電腦自己起到成首野 業餘性質 真係純興趣 得閒寫下歌個種

又唔係傾家蕩產去學同用黎搵食都係興趣既一種 唔同d人學畫畫玩運動 又慳返d錢好過咩

邊得閒show你

YouTube la

流行曲編曲好簡單啫

要100%執返哂啲chord 先發現唔簡單
以容祖兒既痛愛為例 要數返哂啲full chord出黎都要啲功夫 chord progression 相當有心思

細心聽個bass就好快執到

呢d無問題 我指可以自己用daw從零完整起一首歌
自己雖然自學過下 但感覺都係以自己方式去消化左 始終無人教 唔sure係咪正確 同埋睇一樣學一樣無乜分類 好散好零碎

出面D course 都要有D樂理底先報到